其實林鄭 大波驊 鯨子如果係素人一個

有得屌你會唔會屌？呢類中女其實應該好好屌，對腳玩足24粒鐘，逐粒腳趾慢慢啜，訓練到佢追住你黎含，對波玩夾腸，口爆，潮吹，正啊
可惜佢地係政治人物，唔係素人，這些淫亂機會不屬於我的

狗也不屌 驅風咩

想屌譚惠珠